屯門中學深培人9.2罷課入黎

如果真係搞，有無人參與？
唔係罷一日，係罷到有回應呀你老母

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

g持